當你以為馬體會又係臨天光瀨尿。。。

點知原來利物浦鐘意起身前瀨尿

仲要馬體本身都放棄，利記贏緊之下臨尾自爆2球幫對手振奮

利記係咪以為失波多嗰隊先晉級